點樣谷國安法喺國際上執行?

首先，我係愛國愛黨 支持永續習近平

以我認知，呢個世界好多垃圾國家對中國指手劃腳
我仲耳邊聽到喺呢啲移民醬缸大國既印度人，開始歧視我地中國人

大家有冇方法令偉大既黨將呢啲想推翻中國既人送入新弱教育?

例如，扮暴徒同啲當地議員影張相令人覺得佢地支持港獨. 整個campaign 鼓勵人著光復香港時代革命, 鄧3蛇出洞

我唔相信我地強國唔會因遠而不誅，我唔信中共冇足夠既執行力捉哂全世界人入去新疆

根據往事
當外國國家做進一步行動時
中國就會做反d行動做回應

睇而家情況重複依個cycle嘅機會好大

同趁有自我實現預言既情況

中共出措施-> 世界反彈

解釋 : 原來世界一直係咁諗我地